csl 年尾到期，續約轉台都得

要around 6gb。
pm me or

csl續約
可以加我Telegram: man00000

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks